{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_003672",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-GOLF/GM0023080206704/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "남성 가을 슬림 팬츠 - 아이보리"
    },
    "text": "BEANPOLE GOLFはサムスン物産ファッション部門で生産するブランドです。 今日はBEANPOLE GOLFの商品番号FW23/BJ3821B050についてお伝えします。 この商品は、さまざまな季節に使用するのに適した厚さのスリムパンツです。 流行にこだわらず、基本的なデザインに充実しています。 腰の両側には伸縮性に優れたバンドがあり、サイズを調節しやすいです。 また生地自体も伸縮性が良いので動き自由です。 表地はポリエステル94%、ポリウレタン6%で構成されています。 この製品は必ず単独手洗いをしなければならず、ドライクリーニングはできません。 洗濯の際はファスナーとボタンを閉めて洗濯してください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 ゴムバンドはお湯にさらされると変形することがあるので注意が必要です。 漂白剤を使用するか、水に長時間浸さないようにする必要があります。 また、この製品は熱に弱いのでアイロンをかけてはいけません。 洗濯時に若干の収縮が起こることがありますので、1回洗濯してから折り目(ただし減らす)をしてください。 また、摩擦や汗でこの製品が色移りする恐れがあるので、薄い色の製品と一緒に長時間着用しないように注意してください。 最後に火気に近づけると火が燃え移ることがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品の厚さはどのくらいですか？",
            "answer": "この商品はさまざまな季節に使用するのに適した厚さのスリムパンツです。"
        },
        {
            "question": "この商品のデザインにはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この商品は流行にこだわらず、基本的なデザインに充実しています。"
        },
        {
            "question": "この商品のサイズ調節はどうやって行いますか？",
            "answer": "この商品には腰の両側に伸縮性に優れたバンドがあり、サイズを調節しやすいです。"
        },
        {
            "question": "この商品の生地はどのような素材でできていますか？",
            "answer": "この商品の表地はポリエステル94%、ポリウレタン6%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのように洗濯すればいいですか？",
            "answer": "この商品は必ず単独手洗いをしなければならず、ドライクリーニングはできません。洗濯の際はファスナーとボタンを閉めて洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この商品は色移りや変色の可能性がありますか？",
            "answer": "この商品は水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この商品にアイロンをかけてもいいですか？",
            "answer": "この商品は熱に弱いのでアイロンをかけてはいけません。"
        },
        {
            "question": "この商品は収縮する可能性がありますか？",
            "answer": "この商品は洗濯時に若干の収縮が起こることがありますので、1回洗濯してから折り目(ただし減らす)をしてください。"
        },
        {
            "question": "この商品は色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "この商品は摩擦や汗で色移りする恐れがあるので、薄い色の製品と一緒に長時間着用しないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "この商品は火気に注意が必要ですか？",
            "answer": "この商品は火気に近づけると火が燃え移ることがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 438,
        "QA": 465
    }
}